買二手7人車邊度入手好

睇親28car,好多stepwgn都係車行放售
個啲車其實有無問題？